笑爆咀】貿發局：5年內粵港澳大灣區超紐約東京

貿發局主席羅康瑞表示，5年之內，粵港澳大灣區的產值會超越世界三大灣區。

他出席2018亞布力青年論壇第四屆創新年會時表示：

……5年之將超越世界上的三個大灣區，………；若果能夠發展到紐約的人均GDP，粵港澳大灣區就更厲害，與整個日本的GDP一樣。

人有多大膽

地有多大產

唔洗等五年後都可以笑住先

挑二世祖

同林健岳一樣貨色

好心你唔係economist 就咪出黎7
人地雷鼎鳴都唔敢講呢d喇

佢幾時搬去住?

支那咁撚多人，一人出1蚊都十幾億啦

超英趕尾？

屌佢老母閪真係發夢都估唔到有一日我會聽到香港人講呢啲閪嘢

香港強行被拉低做大灣區

笑到我個口大哂

香港咁多年都超唔到
而家仲要話合拼
揹住啲大陸閪仲話會超
得
除非啲大陸閪死曬

吹水台

呢條友同鄭家純之前好似喺生意上同侵侵有過節
美帝到時又多個理由攪鳩香港

十幾廿年前就吹到上海點超越全球,4,5年前就係度9up前海超越香港,依家就鳩吹大灣區點勁點勁

笑撚人咩

其實歐美制栽俄國都搞埋克里米亞
今次搞中國絕對可以搞埋香港同澳門
到時前者股票大跌，後者d賭場實執到仆街，睇路氹城變死城

十年內超英趕美

最後美國同大灣區佢揀住邊度
身體最誠實

前排立法會好似通過左啦

一日俾中共統治，垃圾人治，點會成功

雷某：喂，應該我講先，你做咩搶我對白

條友頂多屌下d廢青政治化，搞到畀人超越架咋

成撚超呢樣超果樣，結果影都冇埋

大灣區係包晒成個香港 同深圳 所以正常

香港自己一個都超唔到 仲話要拖住成個大灣區超越紐約東京？

若果

on99

諗住用基建谷GDP?

一堆港奸不停出賣香港前途

唔得又點？嘔返哂啲糧？

唔係嘅話我話超越加洲GDP都得啦！

死傷人數 一定好快超越

超越旺角先講啦

吹下水就有名有利

要咁耐？渣架
支那野應該三年搞掂（做假要咁耐咩？唔係支那強項？）

人唔笑狗都吠啦

建議將整個大灣區納入特別行政區
由香港管治

多謝提供笑話

香港人均GDP(購買力平價)20年前超英超日、6年前超美
以城市計同東京、倫敦都係差不多
依家要慘到同落後地區既人一齊發展...
中國人均GDP要去到香港既水平? 100年都未必得

繼續吹.jpg

其實將成個大灣區既土地交比香港，將曬班大陸人趕撚走曬。再張香港邊界畫入內陸。

到時候就有可能超英趕美

應該話，趕走晒班撈閪
還粵人粵地

非粵人得工作簽證 無公民權 有冇得諗

最簡單，學識粵語